點樣自殺最快又冇咁痛苦？？

如題

氦氣

btw唔好自殺啦

自然地老死

一槍打爆頭

建議你睇下異鄉人

學驚賊吞槍自殺

咪撚傻，所以呢類器官吸入類型，最後都勁辛苦。

落地嗰一下

屈旅行社賠償？

買咗PureVPN 5年Plan

你用左幾個月咋！

有冇人一直望住前面白色衫果個?
望咗幾次先知原本後面先係重點

jump!

幫我深喉吹簫窒息法

轉咗PIA好耐，不過呢個唔係重點

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》